[金州論劍Round 2] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (28)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

lm

turnover夠未呀火災

Klay生性啲啦屌你

Lm

兩大高手暫時都未發招

扺啦垃圾

呀登搞咩

唔撚係掛

Kd起哂Q
夏登無哂態

哈登

898 哈登

哈登慢撚到係要等人黎包夾

世界大戰

一齊黎

呀～～～～～～～～～～

大宇鬍子

Curry做咩？

一人讓一個

FMVP 會唔會又KO 夏登

又扮野

哈登咁快要喊啦？

鬼有整到佢咩又扮

訓地一定係插水，問都多餘

第一場知個標準 唔敢玩野

季後賽手軟嘅程度

基石

Nba尼馬

哈登又做乜撚野 垃撚圾

登登冇三分foul 就唔識打波

Hi一hi個波就篤魚蛋

基石想點呀

打佢下巴佢掩住對眼

睇慢鏡好似搶板比green抹到塊面

biggest flopper in nba history

廢撚到 垃圾咁

有打到咩

矛王green又做野

agger

屌你老尾基石真係狗黎架喎

好快咪撚咁Soft啦

好似篤魚蛋

Harden好似喺club同囡囡大戰完咁

durant 真係好Q勁

無雞打唔慣

夏狗同勇狗我反而支持夏狗
勇狗真係太狗

哈登 我屌你老母 下下插水

好似話俾廢鳩hi到眼啵

Soft af

green

Curry真豆腐

佢去完猶他之後7到

一面倒屌登登

259完美適應
高下立見

4jim9入嚟做乜

soft

你換過個名再講好似有說服力d

打哂人都唔吹foul

9 登做撚完戲未?

真係有打到咩
有無第2角度

咪係
少少身體接觸就foul
轉行去打乒乓波啦

Harden cupcake

我今年中立

topic都燈唔到高手們收埋絕招

Dislocated

夏登可能之前打猶他傷左，有影響

左手姐

岩牙，哈登就一定唔會受傷都係 flop
我湧宇宙最強

希望真係唔係罰球大賽
兩邊認認真真咁打咪好睇

咁都叫flop

兩隊傷晒
金執入finals

屌仲以為呢個SERIES有得打
勇真係3連

Kd打cp3
希望klay搵返狀態

哈登真係令人失望, 比人嘲笑一啲火氣都無, 仲愈打愈爛

成班4jim9扮撐箭

生命咖哩

點撞點插眼都要企定唔準跌

i think it's over

都唔block out

又to

登子叫完雞先黎

矛王都道歉，仲係唔係flop

似係下巴wor

屌你 箭係咪致敬岩岩隊塞

出JER仔撚TUCKER

jerekbo幾勁 之前做咩唔用

turnover多過field goal

jer仔有腦

卡爾 成日唔出 jerebko

入返你哋個圍爐post draw foul啦箭狗

成班垃圾

你加個慎入啦

尼馬收皮 cutty出反

波縮好撚雷呀屌

p 圖黎啦，假到

成隊都垃圾, 搶籃板無人box out, 打法完全無變過, 教練廢柴

Curry生命籃球

完

屌

塞都係Q3先爆

勇士真係舒服

呢個係勇post？

訓番算

好 熄機

and1

讓你一隻手指

pull chair pull 唔到

火箭3號 條友真係唔知做乜架喎

睇嚟破到58分

熄埋登

波縮好撚廢呀

勇 = Thanos
哈登 = ironman

我河都救唔到呢場啲防守

好多常規冇出現過嘅會然

快啲炒佢老母箭啦

人老左真係冇咩用（cp3）

on9

咖哩兩隻手指dislocate

左手中指甩骹

廢鳩

考驗波縮值唔值4000萬既時候

波叔呢

一

有堆jim9

Agger

小學雞係呢個時間先上到

佢除左有輸既經驗, 仲有乜

今日兩場possibly大戰都好難睇

頂你，難得今日放假

籃底放題， dllm

boxout啦屌

廢9: 不演了

夏狗=尼馬

正垃圾, 4:0啦

唔係
只係睇唔過眼班箭狗岀嚟話咩黑哨啊打人啊又無call

火箭連防守籃板都搶唔到..

火災冇籃板

箭成隊都唔卡位搶板

火箭真係得上年有機會
今年88

連燈燈到波叔起Q

259

球球都單打, 一啲流動都無

船>箭

波叔 著火

傷左手指冇左手感

河仔加油

火箭係呢個打法

咖哩又倒水？

air

個pick可以set到對雞翼出哂黎都無事

咁好多人唔係場場regular season都會抽時間睇

唔搵harden出足48分鐘draw foul都好難贏

Curry 個傷真係幾影響到佢

手感仔廢到..比番個波KD 啦

勇士完全係run戰術箭完全得cp3

火災炒到

箭班垃圾真係搞笑
shumpert, 河仔

淨得一個打法

d進攻籃板執都執到咁多

關咩事，傷左手

只係連po都少見個下都好野

火箭不嬲都係咁打

我明啊，勝利球迷嘛

Curry下半場再出算

明明掂到框

又派foul

箭個d板一炒彈到咁遠
唔係就air籃底比人接到

又鳩吹

你打波淨用一隻手？

哈登檢查仲耐過咖哩

我河

屌咪能出shumpet啦手軟到出jer green 好過

小學雞冇玩過籃球？

river有位就射啦吊

射波關左手中指撚事

Check到有插水症 好唔返架啦

9個TO都係贏緊十分

Curry冇曬手感

Curry真係唔撚掂

左手只是輔助

常規賽無討論空間

等咗一季等收割唔得嘅

鐵咖哩

二姑今日好勁wo..
手感仔

河仔廢到

全場68分？

po 不嬲上力

對家仲勁啊嘛

harden收咧？

成班賤種jim9喺度抽水

基本上箭要有兩個頂級後場先打到個戰術

而家得返CP3, 無了

左手floater finger roll都要下話

終於有番野

curry隻左手應該有d影響

其實nba黎講打到火箭咁只射三分
真係好撚難睇

唔係啊，插水來架，屌哈登老尾

射都唔敢射

下 咩事

3分雨

無輸20分算賺左啦

要靠河神

有邊年PO 佢唔勁

河仔勁到呢，answer 3

河仔

比green插眼

之前兩球三分off 曬

哈登垃圾

又登

夏登出黎咪.. 扮足成場?

點解要燈到咁爾虞我詐

睇慢鏡好似出手前個波都hold唔穩

勇士真係靠整傷人

出格林就算啦, 出香波把鬼咩

有啦 所以佢不停攞番手感

火箭又想重演上年怒炒3分玩撚完

好想睇條友幾時有報應

左手輔助緊個出手
中指傷左點會冇影響

不嬲都係咁架啦勇士

比人屈底乜板都無

不嬲

勇狗又zip腳又插眼
真心痴撚線

或者對面自動傷，天命

無harden
火箭投降啦

自己傷多件可以當打和

harden今場bye

又可以唔洗睇
哈登出番call我

箭迷又搵到野賴

mda唔會投降

學A米帶眼鏡

報落班湧狗到仲好

所以唔明點解D人屌箭唔屌勇
明明勇士成日整傷人
一個green,zaza

佢地通常咪isoation俾cp3 harden單打
剷到入去咪分出去俾鋒線射波
或者同幾隻猩猩打pnr

Harden出返黎得唔得呀

收幾億一年無左一隻眼就打唔到 有無廢到咁

你點同打風後即刻想返工既香港人交待呀

你走先
我頂住
呢到好多勇狗

火箭啲波真係冇乜戰術

Zaza今日有落場？

27中0 3分 屌你老母黑哨

DKLM我睇緊小學班際籃球？
TO多撚到，又成鳩日浪射

小心講野
呢到比起早兩年多咗好多勇狗

之前kawhi又唔計

教練真係垃圾, 一啲調整都無, 場場都係咁打, 比doc rivers好好多啦

個別例子唔計

箭迷開始揾理由

年年都係咁 我相信佢地有個戰術係整傷對面最勁果個

保雲夠退役咗十世啦
唔駛還債呀

反正傷左唔入就有藉口，入左又可以當神咁吹

準備3連霸啦，報咩應

插眼個球仲要無foul, warriors 5v4入球3分

勇狗開始洗白

hold住個波，出手嗰下基本上淨係右手出姐
係咁大影響，頭先又入？
未傷都炒緊啦
冇手感咪賴三賴四

鍾意James嘅都係賤種

射唔入一回事
有冇黑哨另一回事

其實認真 咁樣最快手完場
用500萬換4000萬
抵到爛

登登第1節0分?...無可能..實係黑哨

呢個就係勇士三連冠既秘訣

勇咩狗呀 純粹唔撚鐘意夏狗火箭呢隊波

2樣野有衝突?

好明顯係我登仔博foul係咁向前扑搶波唔小心插到 唔好賴啦 搞到我箭好柒架

睇黎哈登出唔到黎

一定係勇整過個框

好多弱智湧狗負皮
你全家老母係雞
比我屌緊

好心啦 會長40m廢老 你都預佢拎完約等被人carry架啦

河神

佢地以為贏就係最勁
其實冇人認

勇狗 上次整唔傷 今次終於整傷
要躲躲不過

分分鐘今場出唔到

係咪有得睇波叔carry

兩隊都係狗啦

做咩衝出黎認

河神carry

一定係個場太大冷氣，吹走個波

哈登睇吓啦, 小河戈登都識突, 勇士弱點係籃底呀

十個有七個都係

LB James

插損角膜既話望到光會頭暈

勝利球迷，賤過狗

yes
連登係唔會承認

一定淨係吹箭攻個個

佢哋係反箭咋(好似係

green真係狗黎

然後屌番俾佢地整傷果個轉頭呀嘛，往年都係咁

咪入咗去囉，撞牆之麻

miss左 岩岩harden點傷?

KD都開始禿頭

餅王真係淨係識食餅，波叔連籃板都要搶埋痴撚線

Harden點架,無就唔睇

今場火箭無draw foul
點解仲係咁多人追住鬧

連登無勇狗架

我一定係 箭輸就okay

乞foul黎講，kd都有力一戰

勇狗: harden又插水

繼續負皮啦
傻閪滑鼠湧狗戰士

扮傷扮得太入戲去咗休息

因果

刺撚又話要同火箭聯手先夠湖嘈
依家又反火箭 賤閪到

火箭D戰術咪就係夏登囉⋯⋯

運動員過份訓練 其實好多都會禿

河

搶籃板比廢鳩整到隻眼

河神一守一攻

抽離唔到

無harden好似打得順左

勇廢到

無左哈登個flow好撚好多

Looney同Jerebko一齊出太慢

河神 hard carry

harden回歸

登登傷咗反而打得好咗

的人嘅敵人就係朋友

冇harden勇都拉開唔到
有d忟

出了

i say austin rivers~

始祖黎架

打鳩人話人扮傷

岩岩先睇 登子出咁少既？

登子出返 ＋ 成班隊友生性

勇狗仆街死，夏登出返黎

登登真係唔上得大枱

等睇harden 爆seed

好似一拳獲得能力既節奏?

點解大河流係黑人
細河流係白人？

勇d後備真係呢

柒箭變左＋2gc?

班弱智真係負皮
湧狗好乖聽好聽話

屌 同早幾年反cup大飛一樣 收埋佢就贏

對面 23 號又出招

睇下隔離淫klay

你睇哈登頭果幾分鐘, 成班人唔郁波唔郁

生命石回晒塘
又慢中距又冇晒手感

原來harden係為左激發豬隊友們既戰意同手感

入咗去再諗下點draw foul得味

隨時又叛變
要嘈就朋友 有位就即入

似勇+2gc多d

想當年我皇畀green插眼咪照打

係咪頭先入更衣室捉咗個靚女出火
提升士氣

其實仲係到話火箭黑既人仰咪盲

食咗你個名粒藥，白得嚟身體似個大人，腦袋仲係細路哥

插到隻眼 紅晒

夏登出番黎 勇士準備倒水

其實harden走左之後d隊友手感先返黎

睇唔到邊個打到

Harden draws foul又屌
受傷又屌
真係咁多人憎佢

講真，4年3冠唔認人地係係勁就只有酸民。

支持其他隊但唔係hater都會覺得佢地勁啦

hill點解會識呢啲野

廢鳩囉

已經分唔出邊個係真湧迷 真箭迷

百屌成材

大家都係James

Per Mike D'Antoni, James Harden was bleeding from the eye.
流埋血叫唔叫flop

戰術同上年牙占一樣打盲佢

但佢真係幾乞人憎

邊個勁呀 睇過

佢唔好吓吓壓到剩幾秒打我唔吊佢

8打5唔贏就假

撚有
自己爆微絲血管賴人插

返4大中鋒年代比盡一輪遊

年年都係咁 係得班勇狗先話冇心

黎黎去去咪又係湧猢,加小部份癗

咁慘，比兩球FT佢射

火箭起嘅唔係Q，係Moe Moe Q

估唔到有人會認到我個名

kd咁樣入勇贏冠軍
你覺得有咩難度?
點認?

作為腸迷只可以同情
啲bandwagon湧迷無性架

哈登唔係 泰坦族，人類來咋

4年3冠唔勁唔通final都未入過個隊勁咩

仲要同CP3條賤種同隊, 更乞人憎

真係勁wo
一隊波有3個人可以有能力爆到50+ 一個前dopy
好難唔勁

插水啦 肯定入更衣室帶紅眼con

計埋今年
5年3冠

生命石真係退休mode

打多3個先勁
好似係

現在雙眼通紅

登登入去咁耐實係搞緊特技化粧

Harden一定入更衣室插到自己隻眼紅晒

同意，以前輕鬆dump入jump shoot

上年finals占士又係比勇搞到對眼

無25狗 成隊湧就熄哂火

係wo
一隊波有個踢蛋狗
一個zip腳狗
一個打唔贏加入73-9既25狗
點會唔勁

眼都紅哂
仲話插水
班湧狗真係up得就up

基本產係成班跟風狗受人帶風向跟住講

Harden對眼有血？

波叔廢到, 成日失誤

你數學有問題就番去讀幼稚園啦

中意勁隊嘅全部都係勝利球迷
唔撐最尾個隊正垃圾

多3個就無敵左

未盲就係插啦

比zip腳踢蛋插眼狗插到對眼

鍾意潛力隊先係清泉

猢迷=清泉

兩隻中哂招，點落場

當年我皇一樣 但照打

咪就係

關咩事呀，當年kawhi 俾人zip斷腳都話係報應喇

湧狗: 唔小心

勇狗真係世界級
矛撚到仆街

生命石真係可以放棄 完全諗唔到宜家嘅佢有咩用

盲撐個下柒呢

不嬲都係

呢球空位唔中真係傷

頂住啊波叔

交戲姐

基石隻眼撚紅到

佢自己講到完左會退

我皇鐵人

LBJ嗰陣紅鳩晒 咪又話抵死 做咩唔盲

吊, 個個淨係睇籃板

屌啦星箭個底真係

今場火箭輸左好多off reb

咁5年3冠勁唔勁?

所以咪撚同湧鬧交
癲狗來

火箭係咪唔撚識搶板

識唔識box out 架

佢最勁嗰招無咗

我都唔知原黎我湧咁搶得

勇狗會話嗰啲係反占 唔係勇狗

體毛王緊張到
個勢同上年冇得比

d板任人執

要幫名縮保雲還債真係痴能線

係咪打完艇發現左搶板既問題

籃板放題

harden比狗插到就盲都要出返黎頂
值得尊敬

輸籃板仲可以點打

klay

好幾球係火箭企左係到等個波跌落黎

籃板垃圾到, 哂撚哂

兩大傷者上場

次次比人攻兩次

MDA屌撚到

從來都得敵隊還債

二姑俾人咩晒位都屌打你

Capela屌你老母份人牛高馬大就係唔識拎板

一個盲 一個斷手

Harden Capela目送個rebound

要好有咬文嚼字技巧，講錯一句就jer返你歷史，所以

If you can't beat them, join them, GSW 4-1 MIL for the win #DirtyNation #GreenFMVP

今個series廢到仆街

二姑咁都拎到個板

舊年tucker啲板明明好勁

都係個句啦

唔明點解唔肯認係我勇

硬係要話自己反乜反物咁

邊L個on9仔湧話哈公子比人抹到塊面果下係插水

火箭今場又有得賴

個波彈走有乜計呀

望撚住個波都唔去搶

利申唔反
不過班湧撚咁愛隊波就唔會po先出來囉彩

無限移動長城

2015 (champ) 2016 (73亞) 2017 (champ) 2018 (champ) 2019 (入唔到final)

咁比人虐板

其實登子傷係慘慘豬 但點解講到追夢係特登咁

俾插盲左睇唔到個波

佢連望下個波係身邊都廢事向前拎

人地係咪球迷駛唔駛你認證

出半獸人搶板啦
Capela打小球唔啱用

今日二姑醒神呀

隊隊贏總冠軍都一定有haters架啦 有咩好拗
好好地屌自己果隊咪算 觀點與角度問題嘈黎無結果

啱啊
應該幫埋對面隊打氣

因為班小學雞一見登傷就係求抽水話佢插水

岩
場波好睇 夠刺激 緊張 咪得

你都出名串鳩人地隊廢架啦

依加又話屌自己個隊就算牙

狗閪到你丫

憎勇狗 同哈登

但哈登今年乞衣式拎罰球

令我想佢俾勇士大炒

呢場harden咩都無做過

牙你老母

個班唔係箭迷曲線緊咩

有前科

教練組廢柴, 習慣唔box out

仲未肯認人地勁

由一燈大師變金哨獅王算唔算downgrade
咖哩變楊過

我箭球迷係咁 驚死輸波無得瀨 自己友都睇唔過眼

好似尼馬咁 你唔知佢幾時真幾時假

明明比人整到都比人屌

屌人哋隊就得
人哋屌就唔得

有無認錯人

係勇狗講到登子插水咁

點解黑色衫23號可以咁乞人憎

過咗game1比人屌到反皮

西狂楊過都係五絕級高手黎

睇名就見係呢排先上水既

二姑！

廢登廢撚到笑

今日唔係假期我睇怕都冇咁多佢D haters走出黎

極度重犯

真勇迷表示G1兩球常規賽一定吹左

登登終於有波入

頭先Green同house講咩

夏登單眼傷D, 定手感單手傷D...

猢狗confirmed

259又係度撚狗

咁肯定係傷眼啦

體毛王廢撚到

我唔鍾意佢，但我尊敬佢貫徹到自己係球隊入面既角色

呦鬼咩 睇波啦

今日開戰啦大家！
Assemble!

假期2邊都出晒黎
不過冠軍隊不嬲係多d po球迷

垃圾箭 4-0輸左佢啦

湧狗

吊, 仲係度射3分

呢場唔好殺燈同咖哩得唔得

笑到
又係度鳩射

屌 兩個傷者咪撚倒水

2-0
廢過艇

Harden無draw foul就3分air ball

冇追post 箭畜

我速龍迷喎

12:4 run

登一出黎又比人拉開

今日哈登所有TO都關隻眼事

少主仲有咩撐

咁我敢肯定你計多
咩隊都係PLAYOFF球迷多
冇PLAYOFF另計

勇今個series真係認真好多

登登

射波唔入都係啦

登子係咪已經慣左向前傾draw foul二姑咁都要食一野

吊, 鏟啦

harden對眼似好辛苦喎

火箭輸啦今場

賽前明明話箭打快架
點解調轉左既

冇po個d用緊hater身份睇

登子隻眼真係痛

dllm curry block

腸

哈登真傷有啲慘
搞到我今場唔想屌佢

capela廢到比廢cur block柒

冠軍戰喎大佬

都鐘意勇 但係反259
其實我內心好矛盾

河仔自己上啦

防守爛撚到

眼都就黎開唔到

capela做乜春呀跟住curry想覆桌?

curry block

屌廢cur痴撚線到

河神降臨

河神強行carry

Capela 毒瘤 confirmed

垃撚圾, 入個3分輸個+1

draw foul 咪得lo

capela真係老鼠屎黎

屌
廢登廢撚到

好有街場十個廢老打full court 既感覺

成個PO post無唒flop占fans清靜咗好多

毒瘤登 阻住河神有箭升空

對撚住班undersized都守唔到籃板

點會

哈登唔單打curry係咪唔識打呀你老母

各位手足可以留意吓湧係點樣mark登登

登

有無順既LINK

curry個定位幾時變咗lockdown defender

咖哩守波俾人underrate

不如哈登都係抖下
冇佢打得仲順 非抽水

curry

有無睇錯
咖哩有防守

湯神上力 無啦無啦

點mark呀?
插眼mark囉

佛光初現

有湧狗個煩

球球要單打curry廢撚到

全NBA top 5 射手/得分手有3個係湧度

就算唔打整體都好屈

durant仲要中鋒身高，guard技巧 無解

淫klay終於有

全部都LAG..可能太多人睇

吊，真係playoff 登 無撚用

哈登係到
箭好似仲廢左

佢舊年打playoff都有啦

仲要用隻斷手d

波縮

on9 cp3，雷鳩我河

尼馬好波

cp3

其實唔止對登，MDA 成套戰術都比 Kerr 鋪陣化晒

波叔哈登廢撚到,睇小河戈登都無咁嬲

其實不嬲唔係放題
只不過唔突出姐

跳起唔射 唔係犯規架咩

curry今日咁守得既

黑遇上超黑

咖哩不嬲有防守唔好印象流啦

完全過唔到

curry守harden個樣認真到

其實呢場好過岩岩個場好多

比番戈登打啦

上年打火箭個series俾人輪

佢舊年守harden幾場守得好 雖然唔係咩超級大鎖 但佢消harden好多體力

佢應該好撚僧尼馬

籃底放題

平時avg啦
今日直頭係勁

你睇下對位數據咪知佢有冇防守

二姑

痴線harden完全過唔到

火箭識唔識卡位 認真

二姑easy put back slam

似對面廢咋喎

AI勁撚到...

今場勁到

D籃板廢到

仲有人講緊curry冇防守

火箭完全無foul. 黑到

Harden唔計

2 guo 都有埋可以熄機

美斯唔會討厭尼馬

對勇士輸籃版點贏

你咁樣用戈登都on9, 哈登落番去啦

你都岩既

勇同箭最大分別...ball movement

哈登上晒腦 留名呢場輸 20 分

0 box out

咖哩唔係增磅升防守，三分打鐵榜邊會輪到燈

火箭d板籃底廢到

Kyrie就真係冇啦

下

哈登寫輪眼carry

打鐵呢D佢就唔爭喇

比curry抹到

哈登呢啲真係毒瘤打法, 用哂24秒

身邊隊友勁就覺得佢廢

淫klay今日手感唔好wor

Capela係廢但都有7個Reb

第一次見勇士內線有優勢，之前無表弟比其他隊屈爆

佢傷左眼距離感唔岩好難過到人

掃甩左個波 冇事

上年搶7，今年睇怕食蛋都得啦

真
冇返30個ft射都黑啦

harden止血

以前curry最多算avg defender
但係今日係最強單打既harden都過唔到喎

逼Harden 去右邊真係做得幾好

playoffs得一場好過

Curry

hot 晒wo依段

火箭完全俾勇虐籃板
望下勇幾搏命護籃框 補籃

Harden 好勁

係undersize姐

咁傷左眼廢左d 都係事實黎既

2 for 1

一登大師生命三分

我都咁話上年登子同CP3對住佢係開曬戰神mode 話過就過 不過今年有二姑分擔下爭好遠

harden冇雞變soften

依家湧仲有ball movement?
kd單打就叫？

傷眼後仲準過無傷

真係唔入都要射到入

又係比人一分鐘論...

勇個5小陣會唔會俾鹿克死 字母機動性咁高

入更衣室揾番個腦比人打醒左

其實curry唔算average 佢防守好食腦 佢守防企位好好 係本身唔夠人撞姐 唔俾人switch夠防好多人

起碼1日啦咁紅

啱啱幾球三分都炒

今日輸哂係d 2nd chance 度

哈 你識唔識打波架
我登係比人守死右手先過唔到
好心我箭迷唔好咁撚低質啦 好柒架

=以前Sunny話騎勇分別唔係陣客係戰術問題

究竟我地係咪睇緊同一場波

防守垃圾到, 搶番幾個後板都唔使輸啦

叫259出金輪法王mode咪draw走哂囉

上年我皇紅足4場

鹿入到final再講

勇士係勁 但係年年都要贏到好肉酸 呢隊野就係咁柒

最大分別係板啵

curry打得好差

all star 以下球員進攻
點foul都唔嚮

淫K hot既話 對面落後左20分

regular 咪威囉 場場四十分
po就

又bin

火箭入咁多救命role player 3分

應該睇緊上場replay

又點啊今日 又咩事

防守的確唔係差
不過身體質素唔夠對住登登呢D一定輸蝕
同埋佢經常賭博性落手偷波所以先咁多foul
今日竟然幾球都守得咁好

你講之前先炒1球有幾分鐘得分都係佢入晒wo

如果講機動性 死亡五小應該可以屌打

你名你叫尾彩狗

火箭今年唔得
仲要衰多三年
咁嘅人工都唔知點算

你估球球ball movement咩。
Jordan都唔少波係過半場示意Harper比波佢上啦

過到塞軍先講

同塞搶7啦 睇下過唔過到西波龍Ja

岩岩個場好多人投訴睇罰球大賽嘛
呢場咪直頭唔吹囉

唔插眼會三分全中

勇win

4-0占狗真係好肉酸
一場都唔比吾皇

你上年有冇睇波
哈公子打佢根本冇咩著數

咁唔夠好lor
ok?

岩

啲箭狗之前唔係好串嫁咩，做咩靜曬嘅

mda

明明幾球配合靚到人地淨係見到單打
對面箭就單打啦cp3出黎睇show

甚至乎無睇G2

哈登好無唔好浪費哂啲時間去switch呀, 出球快啲得唔撚得

一有勇比賽啲po就推到快到仆街
屌你籃網就兩場加埋都唔到1001

屌曬你地老母呀

係, 76人都唔野少

東岸4隊實力差距冇咁大，分分鐘係76入final

Jr唔比

又要河神carry

下年is ok
我幾鍾意14，15湧
特別個時仲係好用gentry offense system
鍾意見返癲全季嘅咖哩

好睇KD 但二姑個角色好撚重要真係

過唔到可愛

咪燈啦屌

身體質素係直接影響個防守質素架啦
IT狗高多20cm隨時防守都升幾個grade

點會過唔到

天下英雄唯使河與杜矣

打少成節傷埋隻眼都雙位數，仲想點？

難d 呀

火箭3分追分都好難搞
個分差比佢入到一球又細番好多

爛網得猢睇

屌你有無打過波
一隻眼傷左，距離感會唔同左，好難快速準確判斷到啲人相對既位置，咁剷籃就會用多左時間諗，變相對面會易守左，過人會難左

你可以話快攻係ge但頭先拉近左果段咪又係kd單打頂住

下季湧士解體咪OK囉 再等大腸助攻補強

76入到Final俾人輪大米喎清

最想龍湧
想kawhi再證明自己

原來球插眼係唔小心

火災一直都係咁打

人地話唒歷史第一
啲fans吹到勁過mj Kobe
面都唔比下4-0

76就真係入唔到finals啦

不過認真講，少左個高人爆下內線，果時射唔順就無第二個玩法。

邊隊唔係

it多20cm可能有頂薪啦

湧唔洗驚，Green已經原諒咗燈

咁咪傳波囉 又唔傳..

on9仔先睇網

其實76人班波有d海鮮

賓閪太廢
Mb今個series都係廢

今場勇都叫搵KD 單打?
幾搞笑

出手

佢同KD match up好撚好睇 仲要可愛今年又進化左

所以真係幾欣賞ｄ無身體質素但落力防守既球員
最憎見頂,西書呢d明明勁爆體能但防守咁撚廢

射波咪仲難計距離?

邊隊入finals唔使比勇狗輪
你唔會答我鹿掛？

Siu lun4死 箭撚以為有得然禾湧 禾湧冇老表都輕鬆屌打啦

得Kawhi siakam有進攻
其他隊友唔識得分咁

無法子，因為勇士仲勁過當年公牛

其實情願佢單眼打可能仲好

NBA ramos

講錯d咩

咪膠啦距離感
無右手就無右手啦 自從個個守左邊我登仔就過唔到啦

幾時都話司令最識波
259快啲走！還我15勇！

希望班bench及時覺醒

食屎啦

算啦湧狗係唔認而家ball movement比以前差左好多
球球都kd carry

就係咁先得人驚, 咁都唔使輸哂2場客場
佢兩個勁返基本上4:1收工

字面上76勁 實質兩大毒瘤病閪 紅撚病閪無射波阻住大帝 紅撚就超級神經刀 大起大跌

CLS

我鹿未至於俾人掃掛

波叔比多啲波戈登打啦, 佢突好過你係咪摸摸摸

咁咪仲好
見返mvp curry
本身都唔想見到太overpower嘅隊
迫下klay,green做返多啲

我數到一球唔係你食左個籃球好冇？

IT狗高多20 cm就係MVP啦

原來勇全聯盟場均助攻TOP 3 都叫單打既...

登登對jazz已經打得麻麻啦
係jazz啲人太廢姐

大帝對住細家嫂咪一樣冇符

Harden都幾鐵人

肯講中文未

呢樣野自從無左Walton就廢哂了

原諒燈一次咁多 叫佢下次唔好啦

屌，勇箭推po快到

擺明曲緊你都仲要同佢坳咁蠢嘅

盲反唔識睇數據㗎靜啦

鬼叫259 中距無解咩 要搵啲野講下

walton冇左勇士班人carry 去左湖都一樣廢晒

單打，睇Barney就得

不如你做腸狗
259 NY見算數啦

係。 計lineup 唔覺得76弱過西波

Ok 笑左出聲

15既手感真係可一不可再 場場睇到嘩嘩聲

上場屎綠幫手同jb上身先贏少少

咁球球唔係指每球既
頭先curry喺bench
好多都比哂kd iso

摸到green條JJ 退後左一步

唔同推雀咩

Spaghetti Sauce tell 259 to suns is a must

勇狗邊有可能錯，咁岩所有報應對勇士發生

加上今年冇Ariza

好似全nba得76係5個正選都場均16分以上

標準動作射完就仆街
如果遲下個個都咁做 nba真係唔知搵邊個睇

病閪同embiid 都比西波完全壓制

有kd打個矮人唔比佢單打反而傳出黎咁反智?

根本勇主要戰術就變左
1.kd單打
2.curry 單打
3.set 移動城牆比klay3分
4.廢鳩alley hoop(算最有ball movement )
點同以前果埋無限cut in

Butler救全家

唔同隊既FANS 平日都谷住谷住...依家黎爆發...

G1咪尾段贏cut in

其實正路吹
火箭都應該贏唔到
唔洗搞到依家咁肉酸

唔要佢carry trade佢返黎做咩

其實勇士呢隊野係咪風水唔好 年年對面果隊點都會傷個主力 唔係zip走人就無啦啦自己拉傷 搞到點贏都要比人笑

但話時話佢好似打左8場CARRY左2場咁大把

贏curry果球+最尾自己炒姐

咁樣唔係風水好咩
又唔係自己傷

風水好先岩喎

我當年講錯d咩先

馬後炮嚟講，Morey真係睇通咗House係一條濕鳩

咪on9
反箭＝勇

無Dlo仲撐唔撐
雖然仲有DVD, Levert同爆炸頭

唔通場場都Carry到咩

無錯喎係湧唔認班波唔係以前嗰種打法啫

有ben閪係到 救到一場已經好勁了

人地259屈返你

Dame 3 vs Chef 3

收左order唔仆住

咁做有人做而個角色 如果唔係邊有咁易

無睇上半場
今日好黑咩？

本身我表弟當肥仔狗咁撚
可惜傷左

95個3point foul

咁主動搵人俾佢ZIP唔係個個夠膽既
可愛俾人zip完有板睇

同埋上場出名金輪法王大戰一燈大師邊忽贏cut in

兩邊都算正路啦 好睇左好多已經

以前仲有david west差好遠

morey自己先係濕9, 打埋啲魔球

未傷之前ge契弟都有機ge肥仔今年邊個頂到

今場又真係未仆過

見到都痛

哈登正正經經打咪幾好 成日掛住draw foul又投訴先on9姐

屌咪撚post啦屌
屌你
屌

過到拓柒先啦

jokic打緊d垃圾對手姐
下輪打勇你唔會再留意到佢存在

EG打唔起
真係乜柒都唔洗打

我覺得對面就算full team 佢地都贏面大既 但就係要咁柒

eg癲能到

好撚勁,第一年打po就carry成隊
驊哥都係咁讚

如果佢打湧
應該會係佢爆分佢D隊友死火

ching 燈到

人地係避開防守去拎手
佢就撞尻人去draw foul

當年大飛既EG幾睇好做到all Star 依家變左喇play球員

囉對面既人黎做祭品可以點風水差

我睇完球3先講
真心想佢打得起咁解

火災真係魔球理論G持者

d人唔睇常規賽 我唔怪佢地

capela咁都無+1

夏登嘅淚水係同25大哥恩斷義絕

高層好buy

傷到咁........

當年仲話一撚定要去suns

會睇 的覺得少主唔會走

259又做bug

Curry movin pick?

我杜又殺死比賽

生命石隻腳搞到絕招起手個下無力做身體平衡，佢自己都知咩事
其實好sad

D 3分洗唔洗咁準

Kd

問題係都唔知nets想唔想留
我覺得max OK, supermax就真係不了

基本啦

老土野啦

屌
eg廢鳩到
躝啦

吊, 打籃底得唔撚得

基本都唔吹架啦
仲係度jer細節位

又KD carry

KD: unstoppable

正

屌 笑撚左

同259同一隊打波舒服到

klay廢撚到
capela都爆唔到

12／25 3分

Capela

逗住個場

反勇 -> 勇射波:又moving pick
反箭 -> 箭射波: 又仆低

It is business

2姑

cp咁都炒

EG係keep住一啖沙糖兩啖屎

無人守ai...
由佢行

箭啲三分射到咁如果都輸真係

想頂生命石個位 我識射三分

唔吹的話不如改例啦

任我行 eason chan

啲防守廢到, 都無努力到

覺得有啲巴打慢慢地
大家不如試呢條

兩樣都係事實

放二姑wide open three

今場箭3分咁準都輸緊十幾分

改左
要做野個陣咪少左樣野用

兩邊都屌算咩?

湧一個pick就空曬

熄得啦

我都用ripple
Buffstream成日死

守得勁Hea

屌你，regular扮廢人扮得咁真

高質會然

上年有ariza 守得好D

嘩諗住屌鳩EG

accstream 無左LINK 好耐...有冇人知咩事?

火箭都無心機打, 仲衰過大飛

其實勇士好好嫁啦 冇插盲LBJ

Gordon 3分勁準

一下子無左王子同ariza

那裡只得我共你?

三性家奴

即刻整球Long 3

好多球員都係 不過更多既係regular 扮勁

二姑Po mode真係好癲

EG d 三分準撚到

用ripple啦

Playoff mode

今日支雞做咩又正常番咁多

btw不嬲都唔多見籃波用accstream
係足波先accstream

屌
唔比你咁講 Trash brothers

堂ai入到三分個陣 我勇想輸都難

無佢啲3分已經拉開廿分以上

波叔打得好差, 要你搓波無用, 上river啦

其實今場火箭射波已經超水準發揮
但係勇都係睇住嚟食

兩邊都屌=反沾

不如講下 40m廢老會長做緊咩
火箭正一大傻閪俾份咁既野佢

邊個係王子

eg今日真係救箭

mitchell

用三分做賭博

行行企企
岩岩幾呎floater都炒
回塘回到咁撚勁

WB

啱啊Ching
盲咗就無得做觀眾睇季後賽

同Harden一人炒一球

隊友乏力聖保羅無力回天

accstream 籃波一直都有3條特定link
但上個月起消失晒....accstream 又順又清

Harden Gordon Rivers Faried Capela
呢個陣追唔追到分

nba 大把人唔值max or supermax咪又要開俾佢地

呢件真係垃撚圾
恃住臭脾氣打波以為會勁D

間唔中陰陰濕濕撞人一下
偷雞打人兩野
點會無用

曲你老尾咩
撐隊波唔係要盲撐架
係比人守死隻左手就係守死左
吹乜撚距離感 好柒

根本而家箭用唔著佢
今季完全唔駛佢組織
續佢不如續多支炮好9過

MDA完全唔識輪換, 邊個識合打勇士都唔知, 係river呀

我值

根本常規賽係wfc
前幾季狄同騎一樣唔care東岸第一,到po先同你認真
勇16年就係柒在regular出盡奶力,結果咪比人笑73亞笑一世

收皮啦 禾書啲jump shot夠哂熱血

打緊勇箭無啦啦殺龜帶風向

季頭冇cp3 火賤係西區後半呀
好明顯cp3先係真核啦

一齊插眼

其實ariza好重要

廢老老啦

幾時換波叔落嚟？

熱血豬波

真
河神真箭

禾書 pull up 3 夠晒清春

手感又4犯

癗一哥三弟係哂度 差一個人

唔撚討論得?
講兩句就帶風向

又話主場雞黑哨

Curry真係

又出平衡雞搞curry

73果年根本贏撚緊 係佢地心態有問題
不過都好 果年final好撚好睇

tucker反應真係好慢...

咁都吹佢

搵人開定29

唔啦 就正如你做左十鳩幾年腸狗 都唔會因為唔鐘意一個球員而離棄球隊
我做左十鳩幾年勇狗，當年廢過西 唔上唔落果陣冇走 而家幾憎kd都唔會走啦

吹d乜

Curry同Harden係兩個極端
一個就係咪都被吹foul
一個就係咪都flop到foul

上river未呀

發功

啲雞黑到

d late call真係好正

Green被逼害

又foul trouble

銀仔做野

late call

有雞啦!!!!!

還債

痴撚線又9吹

裁判幫到你盡啦

上兩球都聞到d味

出手了

今日兩場都發功

啲雞真係 唔入先吹

勇狗死全家

love you
下季湧味應該濃返啲
curry有返小小underdog味